「重要」CDC 找到美國在2019年12月捐血樣本武肺抗體

美國CDC喺捐2019年12月血樣本中變種冠狀病毒抗，早於官方證實的第一宗「武肺」，證明全球大流感源自歐美。

食屎啦

中共李文亮10月已經係微訊講緊

人要了解事實，凡事講實證，偏見令你什麼都看不到 。

夠膽就驗埋中國血庫啲血囉

Acc個主人9月後發生咩事
放人呀 死黑警

所以黑警咩都睇唔到